又要投訴時代冰室啦！

成日無啦啦隊碗湯來做咩鬼都冇叫

就係唔想急尿先唔叫野飲

雖然唔洗錢 但有資源不如派比街坊啦

來得時代都係撐黃店啦

將d資源比番客人咩玩法

派街坊先吸引到更多人來

蕭生唔係讀商科唔怪得蝕住做

政治佢就識

湯隊唔隊都係煲咁多，fix左

有多派街坊好過比客
一係免費比學生 講暗號

有冇諗過人唔想飲

下下中湯 蕭生出羅宋湯啦

唔鐘意？quit lor,嘈乜9

試過夜晚8點食佢個allday breakfast 都隊碗中湯黎

我懷疑根本無限供應 又話咩送完就冇

次次去都有

好好飲成日想問佢拎多碗

我懷疑佢都冇記邊台有拎過邊台冇拎過

職員又多到痴線 人又多 一人多就亂晒籠

多咗